唔知點解我覺得即使有警員被殺，都係抵死

運動發展到今日,唔知點解我覺得即使有警員被殺，都係抵死

點會唔知
見到佢地呢幾個月做既野 有咁既諗法好都正常

其實對家都係咁諗

因為執法機構不受監管
縱容犬隻流氓橫行
先會有民間刑罰代行既產生